---
title: Dag 5 Design challenge 2
date: 2017-12-06
---
*Mijn taak*
Ik heb vandaag met mijn teamgenoten overlegd wat we de komende tijd gaan doen en hoe we het gaan aanpakken. Samen met Jordan hebben ik een lijst gemaakt met alles wat er moet gebeuren tot het eind van het kwartaal. 
*Taken als team*
Als team hebben we verder gebrainstormd voor een nieuw concept.
